熱門推返7.21！大埔連儂隧道交返比大埔人搞！

中共就係想分散大家既聚焦！！！
所以大家專心返討論同宣傳７.２１大遊行！！！唔好中佢地計
大埔人好齊心 連儂隧道既事交返比佢地自己去搞！
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

大家可唔可以幫手搵D有用既文宣
我print今晚拎去貼 thank you thank you！

721港島見

草船借箭，唔好浪費，大埔人只需㖭相同位置補成習大大，李黑強，林鄭，比加超既相就搞掂

pish

721

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

721去金鐘! 721去金鐘! 721去金鐘! 721去金鐘!

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

推

721見

大埔人，連儂牆交俾你地啦
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear